怪事！中共緊急應對糧荒， 各地糧庫紛紛起火

中國洪災肆虐，加之大雪、冰雹、蝗蟲等災難，中國糧食危機迫在眉睫。奇怪的是，近日，中共緊急調兵備糧以應對糧荒，與此同時，中國各大糧庫先後失火。

今年中國小麥主產區因為大雪、冰雹及旱災等大量減產，近幾天，有網友發佈的影片顯示，湖北襄陽市、雲南普洱市江城區、廣西桂林、東北吉林等地紛紛出現大量蝗蟲。漫天飛舞，鋪天蓋地，農作物被咬得殘破不全。

蝗災大規模爆發之時，中國南方26省區被洪水圍困，對水稻、粟米等主糧作物生產影響很大。加上中國周邊的越南、泰國等主要糧食出口國減產，糧價上漲，中國糧食危機已迫在眉睫。

各地糧倉相繼著火

然而，就在7月1日，貴州省都勻市的糧倉著火，引發廣大網友對糧食庫存安全的擔心。

據陸媒報道，大火於當日17時30分全部撲滅，過火面積約200平方米，起火原因未報道。

一位半輩子在糧庫工作的人說，糧倉正常情況下不會起火，哪怕電短路都不會。糧倉四壁與倉頂都是不可燃材料，以前木房子著火 ，房子燒盡，糧食只上面一層會燒燬，沒見過這麼濃煙滾滾。糧庫起火比官府起火損失更重。這絕對是當地政府澆上汽油給燒的，裏面沒有糧食，怕檢查出來！

我見得啲Twitter 低清片，仲要唔知係幾時。
有冇邊啲係fact check 左？

平時報大數

This one?

糧倉...
以為返左隋朝

現代人唔駛食野？

點解成日唔睇 熱門已有
隔岸嘅事唔好開完又開 喇謝謝

我表達得唔好。
其實想講支那好似隋朝咁就來收皮。
隋末都係燒糧倉

裏面一定有糧

小麥, 米呢D積得多就粉塵爆炸架 同時爆絕對唔出奇

我信支那, 唔好拉我 洩露国家雞蜜

擺明怕畀上面知平時貪咗幾多

倒賣

沒事兒，股市會繼續上

無晒糧咪燒左佢拎黎起樓囉
又可以GDP gogogo

夠鍾火燭了

大紀………完

有草咪得囉

火攻

糧草 燒咗糧 仲有草啊親

都唔得第一年
次次點數前都起火架啦 唔係咩新聞

糧倉燒得七七八八

支那歷史教落：千萬不能查糧倉

一早貪晒，糧倉無糧，唯有整場大龍鳳

呢排水災又浸幾多

又係依招

推 7.11-12 初選票站List出爐

驚閪咩
又話中國人可以食樹皮嘅

識唱

咁奇怪嘅?

唔驚！洪水會淋熄啲火的！

同大躍進一樣

有草食仲想點？要感謝國家感謝黨

睇呢d文
第一件事覺得好假
但諗起大陸人平日作風
又覺得係真

人有多大膽，地有多大產
點可以點貨

大紀元
拉

強國自己都拍過現代嘅糧倉反貪劇，迫到埋身燒倉有咩出奇

200平方米

兩個支那單位就算啦

經過水災之後都冇爛水霸，呢d新聞信住3成先好啦

片入面d人全部都無戴罩

燒倉扮有貨

支那嘅野好難做fact check
不過相信黨 沒事兒

如果你打

「燒糧倉...
以為返咗隋朝」

會好少少

1線城市一定保證左糧食
真係有飢荒盲算你要搶都可以搶到

一查就著火。